點解迴轉壽司轉既係壽司 而唔係轉食客？

開返間迴轉食客有無諗

迴轉個壽司師傅會唔會好d

Ching 420左?

一路食 一路轉到啲客嘔 有得諗

想像緊個畫面

咁宜家高速列車 係咪車食客入廚房 之後禁掣番埋位

嘔完再食返

1) 呢個問題好相對
當壽司係迴轉帶上面轉下轉下既時候，係壽司既reference frame 佢地覺得自己係靜止，相反出面既食客對啲壽司黎講佢地係迴轉緊，請問樓主講既reference frame係邊個呢?

2) 旋轉自助餐廳呢咁

我覺得啲食客順時針轉
啲壽司逆時針轉
有冇得諗

不如成間鋪頭轉

我會幫襯

笑到仆街

真心高汁

幾撚驚你話2個都順時針轉 面前轉極都係同一碟

雖然唔係轉食客 不過我都諗起銀魂呢幕

一齊順時針都可以有速度差距嘅

灣仔間自助山好似就係食客轉

幾搞笑

笑撚左

下，不嬲都係轉食客架喎，只不過轉得太快令你以為係轉食物姐，原理就好似搭地鐵見到對頭車會分唔到對頭車有冇郁咁。

因為運壽司比運人成本低

笑撚左sorry

你個"下"好小學雞

個post做乜撚

直頭要一邊圍住壽司公轉 一邊自轉
雙重享受

做乜鳩

以前去過合和中心旋轉餐廳食過，人客真係一路轉一路食架

蠟筆小新有集真係轉個食客喎

呢個好笑

屌你老母笑撚左 不過最好笑嘅係有人真係好認真咁討論

點解諗到咁on9既野

Agger

諾貝爾壽司奬

轉人既話 運輸帶成本貴好多

同埋記得逼食客簽返張生死狀
一陣走隻蝗入黎仆親/夾到腳 賠死樓主

不如全香港一齊迴轉

物理系同學

企起身去廁所之後搵唔返自己個位

無限壽司

呢d先係創意台既post

ha

同你講
其實香港啲餐廳有諗過
但有個問題出現
當轉個陣就會出現離心力
轉得太快 枱上面既野就會飛出去
同埋如果個食客要落地個陣就會好麻煩
假設個食客係張圓枱個邊坐緊
kinetic Energy 係Iw*2/2
linear velocity=rw
圓柱體既I係 mr^2/2
kinetic energy就係 mr^2/4*(v/r)=mvr/4
好耐如果轉得太快
食客就會飛出去
轉太慢又會唔夠high
同埋又要考慮能量既問題
當然以上條式忽略左好多野包括磨擦力人
人既重量
但已經可以諗死啲人

以上條式應該諗得唔夠好
或者可以用angular momentum黎
有冇師兄指教下

講reference frame咁學術嘅嘢點解會咁多負皮
連登啲中小學雞睇唔明？

應該會食食下 忍唔撚到笑

你老豆老母生你出黎果陣有無下左一聲？

幽默感既野 唔好勉強
柒到唔敢睇

高質

咁撚白痴都話高質
你鐘意個人一路向住某個方向打側轉住咁食野定坐定定食呀

比你快一步講左添

咁鍾意轉可以喺旋轉木馬周圍擺滿壽司試下旋食客個感覺

成間都轉又點睇?

ching食開麵粉？

Why not both?

不如侍應都轉埋,順住條路執碟清潔,又方便又唔洗行黎去

似係Pokemon火箭兵團據點d 路

其實不嬲都係轉食客 不過轉得太快你唔覺

大迴轉夫人

舊三文魚望你，就係你轉架啦

動物橫町都有集係咁講 用爭櫈仔方式食壽司 次次都係健太輸

坐側邊枱就好似咖啡杯咁自轉

邊集 想睇

你地未食過合和旋轉餐廳咩?

幾好idea

如果轉嘅係食客 就唔係迴轉壽司啦

一諗到個畫面就覺得好好笑

樓主開吓呢啲post 搞笑吓咪算囉 唔好再成日開啲低汁kpop post 啦

有咩特別？個地球一直都轉緊架啦

on9 做乜撚野

haha

駛唔駛好似旋轉木馬咁D位仲可以上下郁?

其實中式餐廳係外國一早已經有

另外叫野食 店員有排搵

高汁

話你懶好笑呀柒頭

坐咖啡杯咁？

一轉個下笑到仆街

你條橋太舊啦，蠟筆小新一早已經有

咁會唔會好D呢

以前去泰國有間自助餐
的確係食客轉
可以睇景
中間食物就冇轉
所以你唔洗行太遠都可以夾曬全場野食

商業奇才

俾你貼咗先
不過我要食埋落肚

整個counter flow

定係加支joystick比人控制？

個地球公轉同自轉緊
試問有咩餐廳唔係賣緊迴轉餐？

點解唔可以係隻碟同個人自轉

痴線

再搭埋本身張凳會自轉就perfect啦

呢度係創意台

講緊笑無啦啦咁認真出黎拋書包再串人小學雞唔識野係咩事

on9 你唔計friction 枱上面既野 一轉既飛啦

師傅 壽司 食客一齊轉如何

此post係本月最有創意

點解鐵板牛排鐵板既係牛排 而唔係鐵板食客

你係咪覺得自己好有道理 ？

好撚好笑

隻碟如果用磁通量自轉就會更好
懸浮自轉可減低磨擦力

戇鳩，inertial 同non-inertial frame 不分仲好意思懶學術

我欣賞樓主思路

因為間餐廳會變機動遊戲而唔再係一間食肆

唔好做多左

D肥婆 會炮彈式飛出去
隔離d 人會好慘

睇到個topic經已笑死

讀書讀上腦？

係因為連登少傻閪姐

正，回收嘔吐物，可以順便賣埋大阪燒

一想像就笑死

執漏左張紙巾要兜多個圈先執得番

第幾集 想睇番

依個gag好耐啦 唔記得係森美定艾粒打電話去玩 笑死

但完來仲有咁多人未聽過 定係太多小學.....

點計錢

你係老闆就唔會問呢D問題

有無巴打用狹義相對論計下壽司同食客既時間差

會嘔

最近唔知點解,食迴轉壽司嗰時啲壽司好似越來越慢, 嗰時候, 我先知道, 係啲客係越來越快

變輪迴壽司

樓豬你自轉啦我坐卡位架

120

旋轉木馬壽司有冇得諗？

點解咁柒多真心膠

乜撚都拋書包 現實係咪冇人理佢

垃圾半桶水

有無聽過相對，你以為係壽司變緊？其實相對壽司係人類轉緊

以前百慕達三角有間壽司餐廳試過啦,開張第一日轉到D食客連間鋪頭都唔見埋

諗起動物橫町

留名食

留名等睇轉到個肥婆飛咗出去

啲師傅咪要行嚟行去加返啲壽司

你係人定係舊壽司？

企喺餐廳外面睇啲食客嘔仲過癮

其實真係好L 尷尬
講笑話無人笑 仲要問番人點解唔笑

起條轉緊既運輸帶度到跳起會唔會撞到後面個人

諗起有個同學好鐘意用「吓，乜唔係⋯⋯咩？」
好憎 佢又唔係特別醒
Sorry 離咗題

有諗頭

無限粟米湯

其實人類跟住地球轉速比壽司快

突破盲腸

入座果陣

d客人要跳上去

因為壽司輸送帶靜止，個師傅要行嚟行去放壽司，所以師傅都要㔽轉先方便

有樣野叫旋轉餐廳

痴撚線PO

睇到topic已經笑左

識玩一定係食客同壽司一齊轉，一個向左一個向右

屌
笑到㩒唔到正評

點解唔轉埋個師傅

其實現實中係可以測試下
響機場行李輸送帶上面座一堆人
中間擺壽司

唔好勉強自己啦 都唔好笑。。。

頭d咩你老母

N年前軟硬已經玩緊迴轉壽司

多謝op提供笑話

其實一直都係D客轉緊, 壽司先係靜止的.

創意

我見係剩係得個頭轉喎

高汁post

依個po做乜撚野事

Haha

因為條belt要大好多 要用既能量多左 哂電
仲有如果條belt有d咩故障 d客好危險

如果係行李輸送帶咁呢 係變咗坐位

唔洗嫁
d客轉緊 d壽司放係同一個位就得

問題仲係到

其實好早期日本係有，後來試過有on9上帶叉錯腳，撞到個腦結果癱咗先改為轉壽司
利申：聽人講

同自助餐有咩分別

加埋限時 夠鐘自動轉你去埋單

同啲食客講 我哋呢度唔係2個鐘任食㗎
你轉夠40個圈好自己出去埋單喇

樓主有冇聽過旋轉餐廳
執下又少一間執下又小一間

一個順一個逆實快到仆街

食完起身見頭暈

我覺得一齊順時針轉好

尖東站行人輸送帶側邊

FB page已share

黎明：迴轉壽司d壽司唔轉 就唔再係迴轉壽司

幻想到個情況 屌笑撚死

呢度連登呀ching
係到拋書本以為自己好勁？
我撚睇得明咩
睇唔明咪自然預評囉

加速轉3個字都未嘔就免費食

咁食客高速線會點

😨...

迴轉百貨公司，迴轉彌敦道，等d人唔使行就買到野

迴轉鍵盤，手唔使郁就打到字

屌你 個電費一定好撚金
你做marketing team 你老闆多得你唔少

一齊同步順時針轉 任食好唔好？

其實所有餐廳都已經係轉緊食客

因為地球自轉緊

最好就張椅轉枱唔轉。轉到下一個食左50碟你埋單就gg

個地球本身就已經係每分每秒公轉緊㗎啦
不如討論下有邊間餐廳唔係？

好似Fashion Show咁

其實地球一直都迴轉緊......

轉你出嚟望下啲壽司，手慢啲都拎唔到

睇得明你就唔會咁多負評
我開始覺得babycondom 高質過連登

合和果間以前好似係一轉60分鐘？
唔知而家係咪好耐無食

好慘
有2800個on9連登狗

咁仲叫迴轉壽司?
叫迴轉食客

雖然唔係餐廳,但係印尼有水族館有個位係有巨型運輸帶比你慢慢睇魚,運輸帶個造型直程係迴轉壽司果D運輸帶,搞到角色好似交換左咁

search店舖扮演遊戲

好似唔知邊棟大廈頂層係成層慢慢轉 轉好慢所以唔會覺暈

你無聽過路不轉人轉咩

PHYS1112

😂😂😂😂😂

轉食客咪好難坐上迴圈枱？

頂樓迴轉無論你坐邊都一路轉到去窗邊比你睇風景
之後再轉返入中間

這麼多年以來..我都覺得是壽司在轉，當遇到你之後我才發現...原來是我在轉。

其實有咩咁難你會覺得係冇人明呢?純粹係懶好笑得黎又戇鳩咪負評佢囉

好笑